點睇vw polo

考完車隔咗幾年想出部車練下
budget 40k下
首選vw polo 1.4 2010-2012
求巴絲俾意見

10~12? 都係嗰句小心波箱啦

廢到喊

我個人覺得儲多少少錢買golf 6 GT 或Tsi

揸過未

Polo用濕7喎ching

好似都係乾7 13年打後好似好d
不過golf後座真係好細

波箱嚟講 polo好過golf 算係斯文車 整嘅嘢又知golf咁多
但polo唔夠golf咁有力 而後座亦比golf窄。我覺得新手揸polo會好啲

利申揸golf gt

濕7 DQ500初期淨係放落Audi TT RS之類既高級車到
係近年先下放落2.0T, 但係1.4T想用佢應該冇乜機會

我覺得樣polo仲靚過gti

咁Polo GTi呢

我都有睇過golf gt/tsi
28car個價都好硬

日常揸來回80km 80%highway
polo/golf揸起上嚟會唔會好大分別

睇你點同個賣家講價
個陣佢標價52K 但最後成交43k

好揸
但後庭堅細
內籠好膠

後座

polo坐滿同golf比起上嚟會唔會爭好遠

要坐滿一定 golf

又大架啲，又好力啲

Polo 車細後碌用一字擔，都幾跳吓，唔舒服

Golf後坐細?on9..

完全係兩回事
就算最新果架polo又話大架咗幾多，軸距又點闊
我一坐落去後座真係走都走唔切
窄到不得了

反而golf空間感係點都正常啲嘅

btw, 我以前揸開van可能should check比較大動作啲
坐polo should check會位額頭有時會撞到玻璃窗

搭單問tiguan 2011打後係咪用濕7

買番嚟整，車房佬見到笑騎騎

Tiguan 2.0TSI Sport 係7DSG, 12 後新款頭 Track/ track plus 係ZF 6AT

polo馬力細波箱無golf咁易壞

Lm